星期一納斯達克低開

沈日納指保力加通道走勢同星期四恆指走勢一樣
[img]
[/img]
小心星期一納指再低開

恆指圖

即係每次倒升第二日都會低開?

升穿條中線會點

無事既

樓主炒美期？

講野用下腦？

唔係 但會睇

睇黎真係低開喇, 期貨跌到乜咁

夜期準備迎接納指低開

全連燈都知啦，馬化雲入左牛，點會唔低開呀

所以話 睇連登好過睇圖表

岩先佢個post 入左熊。。屌

夜期美股升緊